原來身邊有人走咗嘅感覺係咁辛苦

希望來生再見。

加油

做咩事吖

好心你平時留番啲口德啦

愛狗全隊斷腳死

膠post嚟

ok RIP

你陪女啦

屌 你唔開心陪你lo 我本身約好左佢地嘛

我係因為咁樣先發洩下。唉

咩事啊buddy

如題。

你啲朋友定屋企人

朋友。

佢出意外？

自殺

Rest In Peace
你take care

樓主加油

難分真與假

佢今日返工心情真係唔好